唔明點解香港會有人唔信選舉有舞弊

翻唔翻到盤告唔告得入係一回事
有無發生係另一回事
係香港有蛇齋餅粽買票掌心雷
我試過去icac錄埋口供
有晒証據民賤聯咪又係無事
美國有一大批死人票重覆投票
一大班州長檢察官幫支那祖蓋住
跟本腐敗到同香港一撚樣
班fc撚做咩唔去fc下d掌心雷蛇齋餅粽

我信
有華人話郵遞投票可以track到自己張票去左邊
有人唔見左選票

on9仔：有舞弊都唔會咁易比你發現
唔知咩邏輯

You sure?

有曬咁明顯嘅跡象都仲唔信直程係弱智啦

因為佢哋唔信美國會咁發生；美國係佢哋心目中係天堂+吃不到的葡萄，一方面美國都咁，依個世界重得了，另一方面又要講到美國冇乜大不了。

所以唔好用正常邏輯去睇，你俾埋證據佢睇過去幾十年數千案例都冇用。

因為anything but trump

問題係張揚到比你發現左你都吹佢唔漲
香港d掌心雷年年有
影票買票上網開fb一大堆
有無人比人拉
美國其實一撚樣

唔想相信美國係咁

最近一次係區選喎

推

美國選舉制度運作良好

其實掌心雷點樣犯法

對豬彈琴
唯有堅持到最後，用事實講俾佢哋知

FC未？
利申愛登士家族

總有班毛帶風向嘛
成年都仲有人未識獨立思考

加州紐約藍咗咁多年就知啦

操縱選舉無犯法
連登仔到底有幾反智

掌心雷你最多話個選民帶選舉宣傳品入票站（但佢無公開展示直頭唔係宣傳品）
只要當中無涉及威迫利誘
佢無犯任何選舉法例
等如你寫定張紙叫一張政治白紙入去投邊個一樣
說服到班友聽佢講自願去投某人係佢能力
道唔道德同犯唔犯法係兩樣嘢
如果掌心雷都犯法，咁配票都算

不嬲都信
政治不嬲都唔是咩乾淨的玩意

好同意

有人話邊有可能咁多人一齊參與選舉舞弊
望下香港, POPO, DOJ, 立法會, 政府部門, 紅官, 黑社會, 商人團體既通力合作.
真係笑而不語

唔討論是否犯法
就咁講你拎掌心雷同配票比？
如果個老人家精神狀況ok咁佢掌心雷驚填錯當然ok，實際上係大把都唔識邊個打邊個
相反配票係咪個個精神有問題？定抑或個個唔識邊個咩立場，人哋叫就投？